【求救】月亮變藍

呢個Samsung C24FG70 24'' moon
上年九月買 但係唔知點解有時用用下會發藍
熄咗佢再重新開返又會冇事
又冇巴打知道個月亮發生乜事

樓主懶風趣

因為就黎super blue moon所以同步左

知你新會員喇 弱智仔